學日語就去日經 咁學粵語

係咪去月經？

咁學西班牙語 係咪要去取西經?

幽默感依家野⋯

我覺得ok😹👍🏻上面西班牙果個都ok

好撚好笑

從前有三隻蝦

學葡語去葡京？

巧巧笑